[NS]Pokemon劍盾討論區#152 DP Remake has been 3000 years

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家Pokemon GO 已於11月11日支援，球種為三色球或白球，傳送一隻就會有超極巨美錄梅塔。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

大冒險新手留名

係呀 我玩劍版 差呢兩隻盾版限定未儲到
而家可以Nokia 喇 唔該哂

你劍版都可以save到盾版路線嗎?
如果唔洗再打的話, 我開Nokia先, PW一樣

岩岩打左妹妹 Save 到路線呀～
我而家再入先

LM

騎拉帝那留名

我估dp復刻gf都係懶到唔會整對戰開拓區

唔該哂藍路巴打 我而家過埋球種俾你丫
06121118

DP都冇對戰開拓區

Thank you

唔該哂呀 之前隨機連線連左好多次都打唔到呢兩隻條路線

咁無撚硬了

留名

有華麗大賽都偷笑啦

DP有個WIFI廣場
改到佢變圓慶廣場

同gen跟系統
用多兩年yy通訊啦

最低限度都要有返貼紙啦

remake

幾時到劍盾remake

點睇大菊花上封面但大垃圾冇

有冇人有呢堆神獸路線?

固拉多
龍捲雲
白龍
x鹿馬

由oras開始年年都11月
習慣

屌你

大垃圾係咩嚟？

儲定錢買remake dp

同大菊花同期又比佢剋嗰隻咪大垃圾

由1月儲到11月

今日儲3蚊 11月就夠錢買雙版本

窮人係咁

積少成多
食蕉學下野 如果你每日儲1蚊 你DLC都一早買左啦

咚咚鼠拎埋果1蚊去買麵咪媽食

有X鹿

巴打幾時得閒一齊捉

我而家都得呀

我現家都得閒
thx

5354 5354

入左場

thx巴打

而家餐餐都唔轉凍飲儲錢買芒亨

Btw今日有無台

有繼續3龍大戰
FF幾點得
內傷桐人幾時入隊

要求光復4P

Remake dp會光復

今晚我又要玩

我都覺

鑽石之劍 珍珠之盾

台呢

台呢
開唔開到2個台

3倘台呢?

2個台
8個人差唔多啦

一個都無

依家開台

同林巴我想問我你爭你30隻定60隻
我搵唔到另外30隻嘅record

我都無更新一排，唔記得了

你之前俾我隻種子鐵球, 進化之後係普特

草鋼依隻未進之前普夢一樣
所以好難分

唔記得打人名，係同那媽星講，呢隻係交換夢特個陣有d煩

咁我點知生出黎個隻係咪夢特

咁下次我地交收個陣比多隻球種你

進咗隻野你咪知

應該我自己可以交配到，唔洗特登俾多隻我

大家講到似層層，究竟係咪真係會重制DP定有咩hins流出左出來

咁官方真係未証實

打住飛機先

有邊日冇吹風？
講咁多年唔悶？

電腦分析
65%係DP Remake
35%係DP Let's Go

唔係Go就remake

一陣左cut右cut，啲山洞得返一條路，又cut TM，又無水路，個鎮勁大得兩間屋入到

戰鬥區又無埋得返個極巨raid比你打

我反而想睇佢哋點吹到神奧有得極巨
又話galar獨有 同一gen系統一定回收重用

i love ifung

唔好諗到gf會咁勁吹到個好故事

有一日，有一班劍盾既科學家黎到神奧地區，發現有好多窿都散發出極巨化能量。。。

Long time no see

又平衡世界未得囉反正呢代無mega其實係地殼嘅能量黎

鑽石珍珠係時空神，好易吹啫

鬼龍反轉世界 鳩吹都得

叫咗你幾日先上水

應該會變左異獸洞
除時會鬼龍比異獸迫遷

極巨ultra-beast

Gen 1 3 有mega
Gen 1,4,8 有超極巨
Gen 7 有專用Z

咁小鋸鱷同水水瀨呢

hows life bro

差D唔記得PW login唔到

2代大菊花有影相game 專用封面

炒炒豬有專屬招，曾經

希望個天冠山同埋個堅硬火山唔好弱化
想當年行到蕩失哂路

DP 當年隻game有咩特點？ 係咪都好好玩？

我覺得大霧個條路，肯定比人cut到勁短
天冠山都肯定比人閹

好似bw2咁囉，直接封咗原本冠軍之路個入口起過第二條

都係垃鴨

晏晝有無台

有精靈球貼紙，地下世界扑石頭踩陷阱

有無一齊打龍

肥大？

通關
亂七八糟嘅劇情線
要你東張西走勁易卡關
垃圾天冠山劇情起碼要你入去4次以上
大量神獸通關後捕捉
二週目劇情豐富
歷代npc出黎賣情懷

對戰
物理 特殊 分家 大量精靈可以重新上位
大量超必出現 火推近拳蟲返葉風暴光珊砲水流噴射
百變怪bug輕鬆copy tm 容易砌隊
大量實用新精靈 (特別係舊寵進)
三主MK雀玫瑰地龍路狗
鴨嘴電魔雪女象牙立Z飛機

其他
華麗大賽
地底世界
秘密基地
游水bug
精靈球膠囊系統

打"暴蠑螈""烈咬陸鯊""黏美龍"

完全唔記得晒DP有咩玩

歷代npc 有邊啲？

－１揾我

呢代最鍾意係大量舊寵出三階

5星牙牙龍好撚難打
啲npc成日死撚哂
已經唔係紫光

毒撚惡夢
有幾隻要通訊進化

一講完再試吓開房就同班日本仔一齊秒撚咗
但捉唔撚到，屌

果年嘅我雖然買唔起雙版本
但已經學識左手珍珠 右手R4鑽石

蜜柑同大吾

唔好save, 重新開game條柱就喺翻度

下次試吓

我啱啱見到有5星牙牙龍巢穴
洗唔洗開比你 捉多次?

唔洗啦巴打

細個玩到金銀

而家想玩，搵番個情懷

見到頭post 介紹非常令我卻步

淨係過關打四天王捉神獸 唔洗理頭post介紹
上網玩對戰先要研究

要重製埋四天王對門衝浪bug

剛開始玩，御三家邊隻好？

草主、火主今集都勁

明明水主通關最易

其實金銀年代已經有個體努力值
但你當年唔知依啲嘢都玩得好開心

真係唔知， 但玩得好開心

好似依家知左反而卻步

個陣好似可以練曬6項都252添

你只係通關根本唔需要理，就算堆過關寵個體全0性格減攻減速努力混亂垃圾普特無遺招無球種，只要等級夠高有剋屬招都係輕鬆過關
唔好簡d攻速種族值低，學既招又剋得少屬性既就得

唔玩對戰可以唔使理 , 你未調整到心態姐
正如玩搖搖咁 , 知道有d乜野2A 3A搖搖 乜野離繩離手花式呢d另一層次知識
都一樣可以玩勁力旋風玩雷霆萬鈞玩得好開心o架

我都試過 , 好彩撞得返

所以卡比獸好恐怖
252hp 252雙防
又無近拳high jump kick依啲高傷格招

舞動超速龍球 變做手中狂獸

我記得當年有個fd 解釋依句歌詞係打緊丁

創造花式 超速穿梭於你我左右

秘密基地 = pokemon 版動森

我都唔明點解佢死都要搞3d

係咪有龍屠

瞓醒一覺都未有場

你都好耐冇開台

無capture card開鬼咩

換電腦啦

830召喚龍戰士

又唔4p

全部都忘記曬初心

pkm post唔玩pkm係傳統黎

有冇人有 固拉多 白龍 路線

有生之年居然見到天馬獸再出現

尼菲迪獸 算唔算影衰哂迪路獸條進化線

光明帶來恥笑 尼菲迪獸

話說DP remake有個問題
玩過SM都知竹蘭隻地龍王牌手段係Mega進化
唔畀佢用mega或者轉用超極巨化都好違和
但慣例天王冠軍都應該有新系統用
四天王王牌既超極巨點安排都係問題
佢哋得兩隻本地寵

龍王蠍/蜂后
一個非蟲，一個冇王牌感覺

鋼鐘/艾雷露朵
耐久型超極巨艾雷露朵如果有就要畀埋沙奈朵
如果電魔/鴨嘴有，咁超能天王不如用紅唇娃做王牌對應返果兩隻？

火猴/鴨嘴
火天王同電館主係宿敵，如果佢有咁電擊魔都要有
電擊魔計出身同鴨嘴似配對，但電擊魔宿敵應該係火猴，兩隻都似有得超極巨化

超鐵/河馬
畀超鐵要考慮強度，弱過普通極巨冇人用，勁過普通極巨又會太強，河馬同鋼鐘感覺一樣好微妙畀人感覺又唔似王牌，而且鐵甲暴龍家族連續喺神奧出現兩個新型態有好奇怪咁
轉王牌做沙蜻吧

超極巨又唔係mega
隨時副效果仲廢過極巨招
洗乜考慮強度

蜂后 沙河馬 鴨嘴 鋼鐘 地龍

淪到天蠍王都未到隻地龍之恥

河馬問題係佢身為天氣手唔適合超極
鴨嘴我冇意見
鋼鐘輔助招多到唔會用嚟超極
蜂后本身我冇乜意見，但7:1性別比率如果超極太廢又難生，啲玩家會屌GF老母，同埋蜂后最佳超極出現時機應該係鎧島劇情，DP感覺遲咗少少

刷左好耐... 會唔會有人可以換隻6v百變怪比我

一粒空球 換唔換

咩係空球

速度/友友/重量/誘餌/等級/月亮/愛心球

我有誘餌/等級/月亮
點先換到比你

你求奇裝落一隻唔要嘅寵到傳比我

可以 你要邊款球

月亮啦就 依家換？ 換比code

1111 2222

searching

好，謝謝你

好 ，咁竟有番信心入坑

我果陣都係卡比獸，啟暴龍金銀鳥主力

果陣咁打小智真係好開心

話說FF買唔買牧場

買啊雖然唔係真係咁想玩

選好老婆未
睇下今次有無得幫襯你老婆

第一眼應該係小琳

開花店 睇黎要日日幫襯

但諗起當年啲血量一格一格咁扣
打卡比獸真係等到天光

揀老婆都要睇下到時性格夾唔夾

圖書館妹真係唔得

原來除咗老屎忽外
其他人對pkm unite都係真香態度

應該調轉講, 老屎忽心明隻辣殺驚辣殺公司咩料都繼續真香

果陣好似係用核子死光轟佢

btw 黃版，水晶版初代，剛出左完美漢化，簡體
唔同之前果d亂譯，多bug
有興趣上百度貼吧ckn吧

唔撚係呀嘛
贏國垃圾都香

fb 求奇掃下啲pkm群全部都係期待

快啲出正統續作好過啦

淨係想要空之探險隊或者探險隊新作

想要pinball

想要依隻

第五代之後無晒競技場

FF
個活動結果公布左
我又中

有玩呢隻 呢隻冇咁好玩
金銀競技場先好玩
我間唔時都有拎出黎玩下
打哂十六道館 四天王

Dp個隻只係用嚟做對戰支援
第三代冒險好玩啲

個時我有隻龍舞血翼

我DP當年已經玩緊個體努力值
傳晒啲寵過去WII打塔好爽

唔普及
無玩過

用錯acct喎布村黃宗澤

屌啦星

有冇2016？

你打贏到越南仔未

開唔開台

2月先開台 打牧場

就係贏左
我今日先可以喺度
問2016！

又要繼續wtf

Pkm24

努力砌緊我隻vtuber

我都未得閑升級3. 0版本
我畫功好差
等向你學野

我跟住我老婆砌炸

又老婆
短裙愛好者

依套入面我有4個老婆

有冇巴打可以換隻球球海狮比我學遺傳技

蟲不缺

Your name good
But i dun have ballball sea c

差4隻要遺4技嘅就搞掂

邊隻可以做天竺鼠車車🚗？

下個post標題

DP Remake咁大件事無人講！？

再下個post標題
當我無講過......

諗住睇下vgc野都變左鬥政治正確

以後孵蛋要孵返女姓如果唔係會俾人話歧視

咁勇士鷹呢類只有男性嘅寵係咪應該種族滅絕?

勇士鷹父權，神蛋物化女性
以後除左男沙奈朵女怪力以外全部pkm都唔用得

拖杷開始唔夠用
有無咩牌子推介
8位連usb

belkin

生緊ub波幾何雪花一出出左4隻閃

有冇塞回蛋？ 可以換蛋閃

Save左 Backup save差一行先有

想要

咁巴打有冇其他多餘嘅閃蛋可以換?

所有pkm都要有性別差異

今晚有無台?

之前因為御三家太柒棄咗劍盾 諗住自己唔會再玩Pokémon
而家好想玩珍鑽復刻呀

邊忽柒 剩係玩御三家咩

側面緊係靚架仲收埋枝棍添

係所有pkm都無性別

百變怪會好忙

我有隻白兔女郎

男的也好 不會懷孕

推

無人比你嘅話聽晚quote多次我比你

黏龍中槍

Dragon on YGO

有5V HA adamant火喵

有冇埋遺傳技

齊三招

今晚交易，ok ？

有時差 最晏香港6點得唔得
清有咩可以換 想要盾限定極巨路線

普通呆呆獸（月亮球）
普通岩狗（月亮球）
黃昏岩狗 （友友球）
連業童子 （狩獵球）
強顎雞尾蟲 （ub)
螺釘地鼠 （友友球）

呆呆獸 excuse me

UB 蟲蟲 pls

香港時間3點幾得唔得？，Btw, 巴打係澳洲？

晏晝3點？ ok
袋獸國

我屌 我最鐘意嘅豐緣set

仲要係路比隊 zuzu coco nana

邊度仲有位擺
唔應該買劍盾

內傷屋企好大
淨係個櫃都咁大

冰山一角炸喎
仲有個擺刀劍 兩個擺毛公仔

FF屋企仲大

你上過FF屋企玩Pokemon?

內傷去玩FF隻大岩蛇

佢個條係避雷針嚟

你地冇人上過黎
btw 我都想要內傷咁大個櫃

你間房都得架

廚房好大

木木雞公仔仲多過垃圾

垃圾都有兩隻 戴眼鏡啦

最多係黏龍

專愛定博識？

內腸有錢人confirm

火影博人傳出左新情報

睇咗 無人離開到異世界

博仔醒返 應該佢帶到佢地走嘅 但

ok now?

K

1456 7895

隻蛋係滑頭小子
Ching有冇換錯
不過係ub波我都岩

想問下
呢set野係D圖未公布晒定點
之前初代同金銀都齊三個角色
RS篇得男女主？
綠毛呢？我等佢出RS等咁耐而家話少一個角色？

屌你佢1set set出架
綠毛等下set啦 知啦沙漠蜻蜓呀嘛
唔知呀 滿充配沙奈朵系列呀

sor 我記錯左

我淨係要綠毛咋
有flygon我當bonus
就算佢出喺沙奈朵set都照買
最緊要出綠毛
btw我綠毛應該會襯返草主，佢兩個擺一齊應該好有feel

佢實會出 你等下
佢一次過出晒叫人拎幾千出黎買咩

rich

想睇你張床有幾大

BTW電莖椅坐得多傷腰
盡早換過張凳

今晚有無打龍/4P台?

內傷巴可以換？

召喚藍巴 我終於孵好哂你個啲
你得閒就搵我啦

有冇人可以po多次tg group條link 之前無玩退左 新DLC想玩番

我比你啦

thx bro連線交換？

你開房

9400 9800

連登有love

啱啱瞓醒 sor
唔該那媽星

可以去搵返果位賣蒽咩塔條菜果位人兄
果個grp同依個post無關係

thx bro

下次你要乜再搵比你

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警撚，正義撚，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係純白鎮黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

tg group食得架

天竺鼠車車我居然睇咗好多次

Tear gas？

唔係黃大仙嘅

如果dp remake跟返當年9月28出就好

二月就知

第2集我都睇左幾次

第3集呢

剰係1次
呢集個結局唔係好中我電波

其實我睇完就返工唔會再睇

收到,
我聽晚睇下孵唔孵得晒你要個堆, 最快星期五晚交換,
聽日生得晒再回覆你

好呀

MHP3G鐵定留守PSP

又要訂

又出三隻濕鳩閃呃人錢

3G 先係最好玩既mh
3G 重制不遠了

好撚高質

睇到中間諗緊蕭巴出黎未
點知真係who is 蕭巴

依三隻搞唔掂
蓋歐卡/10 都仲有45cm高

烈空座仲要70cm

烈空座可以打蛇餅

咁姐係綠毛蟲

有冇人已經全部game都上eshop買
唔買實體版

舊年唔出街結果全部都eshop
同埋有啲用老任買兩隻game嗰張券會比較平

如果冇得用券同埋size太大嗰啲我應該都會買返實體

諗緊買張大D既SD卡

等ns出新機先換大卡

有冇人有 白龍路線
差呢隻就捉晒神獸，打街場打極都抽唔中

我依家開始生, 我估聽日未必換到,
我發現我應該係冇甜蜜尼多蘭, 你有冇其他想要?

愛心球鐵腕啦咁

PKM 比卡超-1

今集寒蟬睇完不安到仆街

Take my money

出埋之後舊平成10套就差響鬼了
然後Kabuto麻煩比個有聲效版既ver1.5我

最近同廢up晚晚玩美股
My money is infinity now

齋睇圖都覺得痛

咁都出得街 嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔

臨瞓前開嚟睇 覺得自己好似玩命

單打都解封面神？？？
難玩了

咪就係個個都劍狗囉

得盾狗

拎鳳王固拉多頂住

咁快神獸rules
今年會唔會直入gen9

本身火兔係為咗東京奧運去構思
依家延到2021都未知搞唔搞到
直入gen9預備2022啦

出珍鑽但個對戰環境冇變 (多忍蛙天蠍格菇唔覺得會幾大影響 / 除非有mega) 其實都幾悶
冇gen9都gen8.5加d新寵啦

無人同你講單打

剩係有圖狗已經改變成個meta

問下大家意見...邊個球種最襯卡璞・鰭鰭?

出場有mist field >>>> Dream
水系>>>>Dive
黑色閃>>>>Moon/Luxury

我覺得最襯係配佈波

講個笑話 冇黑洞既圖狗

冇拎到

17年隻圖狗
18年隻圖狗
19年隻圖狗

果陣叫咗你地拎

個個都棄驚

但劍盾可以刷閃卡璞咩?

可以呀 冇鎖閃

配佈波即係邊隻?

見有人整起 整張先又

幾時有得攞..有幾多個?.完全唔知嘅...

張圖我冇異議

game入面無得拎
官方派寵先會係呢個波

i see... 咁我拎左啦..但印象中好似無派過卡璞系列?

日月時代有

第七代派過
主要係打網絡大會

冇玩bw2 , 點解bw2會好玩過bw

oras 好玩wor

我覺得LETS' GO好過劍盾, 至少我唔駛入戰先知隻野係咪閃

有公開賽打
個劇情ok 地圖ok
作為加強版內容豐富加分

無對戰開拓區 扣你50分

都係屎 溝埋黎做let劍盾呀笨

有得揸飛機好正

Let's珍鑽

未玩過綠寶石

返去玩下開拓區 玩完你都會扣Oras 50分

油尖旺封咗我點去信和拎figure

封佐敦個頭咋

好鳩大盒

比D咁高

金銀點都唔會B啦

想去拎但油尖旺好驚

初代金銀劇情咁垃圾
除咗16個gym遊戲量加打red其實唔掂

渣ga頭先先去完

話人渣你中炎個陣唔好喊

佢高危人仕

暴龍機都到貨 唯有出mk

我灣仔

油麻地金威又爆 你去攞呢加好去

傳說

BW2

XY因為冇續集補完搞到唔上唔落
如果有補完加埋動畫實拍得住BW

有得打返歷代道館館主 冠軍
係冇四天王打 不過已經好好玩

除咗起格Pokemon 外其實都好正

用盡NDS既機能

小豪神獸廚

usum 用盡3ds 機能 = 起格lag

隻鋼鴉真係大到我要買孤注膠袋

話說當BB係狗咁養果位女士
Pokémon snap代購開價600會唔會離譜咗少少

唔係點賺奶粉錢養狗

靚？ 食開屎？

當初玩鑽珍揀咗水主，最後發現成個圖鑑單機既話得火伊貝鴨嘴火龍黑魯加同烈焰馬可以用最後死死氣升過隻烈焰馬打四天王

唔知呢個on9設定會唔會復刻

當年無玩過
個設定係點?

DP得火猴 小火馬 火鋼三隻火系
鴨嘴要插gba版LeafGreen先有野生
火天王唔夠火寵用（當時佢王牌係火猴）
剩餘三隻要用女郎兔氣球大鋼蛇
白金先將呢三隻換做鴨嘴火伊黑魯加

未爆機圖鑑好似得151隻

DP 151
白金210
火天王已經盡晒力用盡有出現既火系
DP本土唔計火鋼得兩個家族（DP鴨嘴喺圖鑒外）
白金加咗三隻火系佢先有五隻用(伊貝 鴨嘴 黑魯加）

佢應該會改用白金圖鑑啦
唔係火天王電道館冰道館好尷尬

原來我記錯dp我用烈焰馬過,白金我用黑魯加

神奧圖鑑得 小火馬同火主係火屬

鴨嘴火龍要破二周目先有得捉

然後DP火天王哏嘅精靈慘到要用卷耳兔

冇記錯 dp 火系得好少

而家諗返有啲懷疑係咪GF整咗人設先醒起唔夠火系

日版雙game券都係七舊幾水
除返開都平佢兩舊

佢有特典會貴啲
但係日森個價都連運費都平過佢又唔使等五月中

就算pt in 地區都得5種
s.t. 火伊 黑魯加 火猴 烈焰馬 巨龍

Pokemon snap 襟唔襟玩，未玩過但有性趣

［冇圖］深黃港大女生超短摟屌裙酒吧單獨買醉

見到你post就知一定又係葉劉

屌

見到長腿/熟女/港大是旦一個詞語都估到

有舊版game但無n64無得玩

閃Y雀同閃lugia用咩波好
公廁白波好襯不過可惜係公廁
有咩其他波啱用

月球

Y雀一定紅白波

閃lugia用夢球
肥牛最襯就公廁無辦法

home一周年之前終於肯ban鳩
GF訓撚左成年

係咪都bam左

宜傳嘅公司比人ban曬

今晚有無打龍４Ｐ台團？

之前GTS收到會唔會出事

PM已死 MH當立

大劍ZL+A好撚勁

你講劍狗解封把大劍

MH果把

twitter啲人話會lock左隻寵唔俾trade

暫時手頭上嘅都安全

唔止 有啲名ban埋
例如google

召喚廢up 我終於都生好埋你個啲

小栗巴俾我光速3貓嚇怕咗唔敢開台屠龍

有事忙左成個星期
聽日想開台
下午有冇人打

好想交配

其實我覺得sun moon都幾好玩嘅

可能因為我鐘意異獸系列同埋比較新鮮唔係打gym

但好認同D，咁多隻我得let's go係連一週目都玩唔完就棄咗

給我打，把他往死裡打

14:00 召集

個地圖夏威夷島地圖竟然無水路連接，陸地又簡單到死

自從開始搞真3D就乜春都閹割哂
所以珍鑽重製真係唔好比咁大期望

too much water

閹割晒係方便班對戰痴線佬容易re save刷神獸

Oras真係好玩過日月、XY、劍盾好多

小栗巴有無玩過donki donki
想睇你直播玩

點解會想我玩溝女game

因為唔洗普通溝女game
但你唔好google 去steam dl 玩就得！

以前有玩gba紅寶石
一諗起oras開場畫面同bgm 真係好滾動

有巨翅飛魚衝浪

留意返講緊sun moon

細個冇玩過Pokemon系列嘅正傳
宜家先玩Pokemon showdown學吓對戰 原來咁複雜但幾正

開台!

4p-2

咁快嘅我仲未得目標呢個月前俾你

騎著水都飛俯瞰成個豐緣
dp3神係裂縫，三雲喺舊黑雲入面捉都好新鮮
咁多隻神，寶石三神柱既條件真係最有心思

［多圖］點揀？淺藍長髮熱褲美國留學女生vs深黃短髮摟屌裙港大陀地

有冇D後生小小

屌你我啱啱入去你就收台

廢up都學埋hehe籠嘢

一陣玩doki
4點入黎

係咪依隻GAME

yes yes 勁好玩 記得要玩到二周目

好玩
Pokemon version

今晚一齊
just monika
just monika
just monika

Thanks Thanks Thanks Thanks Monica
誰能代替妳地位

Just Monika

JUST MONIKAaaaAaaAAAaaaaa

I go to school by Monica.

[吾城又然] 城大畢業典禮會經bilibili 直播

Monika is the best

隻色膠到

新手入坑
啱啱較時間捉寵，捉完後而家捉返黎既新寵隻隻性格都一樣，點樣可以正常返

時間已經較返今日都係唔得

你第一隻係咪放左同步性格嘅寵？

係

我較時間捉個隻係拉魯拉絲
同步性格即係咩

特性：同步
對戰外效果 放首位會令遇到既野生精靈性格同自己一樣

明白了，感謝爸打

再同我一隊可唔可以認真啲

我都唔知點解會咁

祝大家牛年
男既都大隻過大隻牛
女既都大奶過大奶罐

4p入面有兩個player 會伏內傷
求內傷勝率有幾多？

50%

如果有花舞雞 火狐 大垃圾
我一挑二都仲得

可以偷睇人哋有冇帶劍盾狗X鹿

只要GF唔改就唔係BUG

又幾有用

咁島BUG都唔係BUG了, GF德政

島bug佢fix咗

隻對馬雞戰又幾好玩

有得4P？今晚試試佢

有

咩對馬雞戰

科佳啲frd

似mario maker

大家都唔玩pkm了

琴晚咪玩緊

有free wife梗係玩呢樣先

Btw今晚要台

我未起程回家
唔知趕唔趕到

ＦＦ／肉腸接力

9點應該得

咁掂啦 我都要差唔多

返到屋企就開機down定先

期待今晚對馬戰雞團

咩黎

Ultimate Chicken Horse

玩未

9點

我都想玩

染巴好廚,下下後手,仲有人地跌左落去仲跳舞串人

打左咁耐機,我始終都係橫向動作GAME苦手

一係第一個衝 一係等人開路
我一個衝一定係已經知點行

寧願做帶領人既勇者,都唔做縮起後面既懦夫

我主張攬炒

八卦一問以下寵邊D球種適合
想生乞球種
路卡
鰓魚龍
啟暴龍
耿鬼
鴨(唔記得全名)

路卡beast

啟暴龍 fast/love
耿鬼moon

路卡：紅白波
鰓魚龍：紅白波
啟暴龍：紅白波
耿鬼：紅白波
鴨：紅白波

咁樣係最好

劏房波

鴨到底係邊隻

球種問題 一律黑暗球解決

你d taste………

睇佢隊嘢明顯係小智隊

SHINN條仆街當初開LIVE屌到GF仆街
依家話真香話會玩Pokemon Ulife

今個凌晨輸左幾多💸

一早走咗啦

晚晚都贏
仲返工嘅
留返啲時間玩pkm 喇

有錢咪香囉
見佢吹到劍盾上天都知咩料

Shinn已經變咗質
都係hugo最好

你又話整教學片

整埋隻vtuber就出得片

幾時整好

預新年前
毎日都努力拉線畫圖

呃like page

對馬戰雞個ser今日好左，今晚仲有無人玩？

到時可能又再黎料

玩unit = 有人睇 = 有$

不了

今日好似ok

其實係咪有like page
我好似未like
叫咩名

開得波
玩完返工！

想問下單人極巨大冒險係唔係唔會打到重覆既神

-2

個個都忙緊

好似會

新手留名
想問一開始揀錯左御三家
除咗cloud到del save有無其他方法
無買線上plan
有無人同小毒魔法交換火主

線上plan有得free7日哦~

你on左我比隻火主你 夢特既

廢事大家屌我拖 開通宵差唔多砌好我老婆

畫得好靚

GME

其實當sims咁拉出黎炸喎

你整得咁好
我都要努力d
設計個3. 0人仔出黎

本身諗住整椎名日和
點知整整下越黎越似亞絲娜 索性變咗亞絲娜算

整monica仲好啦

那媽星都變咗monika fans

Monika 正
一齊迷monika
瘋狂對望直到永遠

想問下極巨大冒險想刷shiny係咪捉完之後唔帶走佢就可以重刷
好驚捉完之後就當捉咗之後唔見埋

係，唔拎走隻神獸就可以繼續刷。

要球種色違神獸就要re game

唔該晒
第一次刷shiny

講起劇場版
原來雪拉比劇場版個雪成就係大木博士
細細個睇都唔識聯想到

我揀左1998，2005，2012

係2009 not 2012

你瞓咗幾耐

梳囉

諗返起2011真係好on9
整兩套出黎

無印：都係頭兩套架啦，我投mewtwo
AG：投咗基拉祈&估佢贏，如果唔係可能係波導
DP：三部曲1同3好似都比較有人氣，估1贏，不過我投Z
BW：頭三套都食咗屎咁，投神速
XY：頭兩套都食咗屎咁，投721

我無聊又整咗張
有無人反對

水都得B

我對拉妹無乜興趣

用美版封面搞到我搵超夢夢反擊戰同和基亞爆誕喺邊搵咗好耐

pkm電影頭兩套打後明明愈黎愈悶
點會咁多S

DP三部曲正喎
波導勇者有小遙大波波泳衣look
結晶塔有老噴救場

隻帕路奇牙閃左好似無閃咁 差d skip左

雷鳥 冰柱表示excuse me

點解用英文版海報

因為係美國網整

利基亞爆蛋好睇
火之神 雷之神 冰之神

芺蘿拉正呀 識吹笛又夠放

hoopa邊值咁高pv欺詐

有serena加分

有黑妹扣分

索羅亞克個套好睇咩?

鬼龍果套幾好睇
MVP小磁怪
最後zero部戰機幾型

得罪講句
套套都唔好睇

由電影變成配布贈品之後真係冇邊套好睇

買配佈送戲飛

配布最好睇

隻雞馬又幾過癮

我以為2020果隻已經係下限

2021果隻仲衰

點解2004果隻靚咁多

巧巧挽

好掛住SERENA

同意

有冇巴打好心可以開個拉帝歐斯大冒險比我
出街場撞左好耐都唔中

我有
巴打係咪盾版？
開條蓋歐卡俾我

啱啱收到風 公司cny放到初十
初五開始可以瘋狂開台串你地

初五返工表示想屎

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

想問下點樣拎多次條路線？

終於有得睇你台

放你係大冒險捉個隻蓋歐卡落首位
之後打場大冒險
打完搵白毛女用5粒石換

巴打想幾時打

而家ok

好 我去home拎返隻蓋歐先 你開左比個pw我

4251 7852

密碼要打落邊？

出發save完之後+號

你出發之前指定咗？點解變咗y神

我都未拎條路線諗住你開比我先 我順便拎埋條線

我指定咗拉帝歐斯 但係去到變y神
我再開

我指定左了 可以入 same pw

密碼一樣

入你場我使唔使指定？

唔洗

到我開

Thx
我save咗條路線
自己刷ok了

唔該晒巴打tw蓋歐卡好鬼難打

Pkm 雷超-2

IFung can injure
FF can teleport
Roy Lee can lunch
WestGirl can sleep
Hehe can isolate
Vita can bug
BBG can fly
Ricky can live

Get out of my head!!!!!!!!!!!!!!

Just POKEMON

What is lunch?

Can sleep

Pokemon Sleep

everyone know u lunch

WestGirsl is asleep

Let's go Pikachulunch together

Pokemon home差啲幻獸先齊圖鑒 除咗配報/買仲有咩方法？ 有玩Go拎雪拉比 同捉咗bw隻蟲 但係冇玩開 打神獸戰捉到機率好低

冇 大部分等幾年都會配佈返

你講哂架啦
gts都唔會trade到幻獸
或者去reddit trade，不過好麻煩唔計你出既offer，要搵中間人判定雙方既野合法，你個ac要做一d野先合資格可以參與呢d trade

想要

執定個位放老婆

唔計現實 齋計pkm
你有幾多個老婆？

Serena同瑪莉

SAO就正室Asuna 二奶Alice

今日拎左我老婆新figure

蟲是NTR

有幾多人仲會開3ds都成問題

刷獎章我就會開

偶然會開黎玩陣機戰

我重玩緊oras

下季神仙打交ching有乜推介
呢兩日試左Y鳥弱保當upgrade版火鳥咁用
但感覺打點太少
對住咆哮虎火鳥好似推唔郁

劍狗／Ｘ鹿

黑馬合體都多人用

MO台

你開

我想打龍
齊唔齊腳

咁多人係熱門討論水君被捕

紅白波 有無尊重過神獸

岩呀 唔球種都算 仲要用紅白波 堂堂一隻神獸要住劏房波
虐畜

以前既水君

依家既水君

好橙

Disliked
全部紅白波係平等既象徵
ALL LIVES MATTER

BTW 隻水君真係好無氣勢
極懷疑係百變怪假扮

其實係夢夢黎，一球豪可以返去返學了

自由場對過幾次一血帶黑馬都勁到仆街
又快又大力
專有技一野轟你兩隻
我Y鳥252 hp 逆屬都比佢一招打到殘

孵晒30隻啦

講洛克人咁耐
都未開台

有過經驗
隔離POST講官譯我唔會用粗口問候
因為自然有其他人會鬧

皮

我搵緊有無繁中版
懶
唔想譯日文

卡

有既SHARE比我

比

獸

利卡比利那那抱抱利那比比路多

邊30隻，我個list無update唔記得左有咩

想開台 玩乜好

部switch呢幾日無開要叉叉電，好似仲有幾隻未生，聽晚一次過換

好

雞馬

依家DL先

預我1

得返兩日

Following the reveal yesterday of the Cramorant Max Raid Battle event next week, we have some further details about Pokémon that will join Cramorant in the Raid Battles. During this time, you'll be able to find Quagsire, Golurk, Flygon, Indeedee as well as the Cramorant. The gifts for defeating enough will be distributed from February 10th at 05:00 UTC to February 28th at 23:59 UTC over Mystery Gift. We'll provide full details when the event goes live

即係點
除咗見到新團戰寵名單之外都唔明
有咩禮物拎

即係類似上似色違捷拉奧拉個活動咁，不過獎賞垃圾
If enough people defeat the Level 100 Cramorant, you'll receive a variety of items
If 500,000 people beat it, all players will receive a gift of a Flame Orb, Toxic Orb and Light Ball
If 1,000,000 people defeat it, all players receive a gift of a Gold Bottle Cap, 3 Bottle Caps and 3 Pearl Strings
We'll bring full details of this event as they come next week

開台 齊人一陣4P

丘～～～～～

呢堆都算禮物咩
起碼每人十粒球果啦

合d公廁波

召集
龍戰士
睇下11點可唔可以開場

一球超人又要出動

無人打
下午有無人打

我玩埋雞馬試玩先

好呀
齊人開打
BTW 有無咩GAME 推薦玩
好悶

4p

Tales of the abyss
Ps2神驚之一

永續４Ｐ

Among us

你尋晚差啲激嬲內傷

都是雷雲血翼的錯

係好玩但要成日講野好累

你地想睇3點開場打雞馬
定玩pkm彈珠台 英文版

已發展到有3個player 伏內傷
求內傷心理陰影面積

雞馬啦，玩埋個試玩

next time for mine

好掛住由利隻狗

得我冇激嬲過內傷

幫推

超能力大師小智
（差一隻）

火貓同惡熊表示

pkm sex草蛇升6星果d金票拎到果陣竟然係放倉
明明拎齊20張 , 最後得返9張

PKM 噴火龍x4

極巨大冒險個閃機率壞咗？
刷咗一個鐘月神出左4隻普通寵閃
可惜全部都紅白波

幾時有四打廚寵放題台？

大冒險未出過閃

我台一直都係無限制4p
可以
有神
有廚
有眠
有蟲
有伏

比著3年前皇家4p你班友一早就比人秒晒

每天關心DP remake出晴報未

有新晴報

未

28號啦

DP Remake咁大件事都無人講

咩驚嚟

聽講新驚水君會降格成為家門怪任捉

DLC個隻水君已經係公廁

因為冇REMAKE

偵探2同go home sleep呢

仲有唔會玩嘅騰信驚

我台聲明
不會玩騰信pkm
想睇去搵官方打手shinn

MASTER仲好玩過 魚拉
MASTER打手

Shinn 台d人幾百幾百咁donate比shinn,有d 香港人donate成千，咁有錢嘅

歡迎黎IFungTV

Donate人打機究竟係咩心態

你話我donate hugo係因為佢教打vgc先比學費佢

求關注掛
所以做youtuber可能好搵過我地

內傷page 幾時帶領大家搵食

玩緊礦石鎮 我老婆2年仲大緊肚

Shinn食足兩家茶禮

我棄驚時雞妹個肚都未出世

邊兩家

我仲成日幫襯你老婆

又收donate又做任天堂打手

一開頭屌鳩GF刪寵刪埋佢老婆巨金怪
依家賴任賴到痴線

會唔會變咗出DP Let's Go!

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

有冇2021

瞓唔著打左陣Ranking
打左8場有5場都係蓋歐卡/固拉多
淨低既就Y雀、帝牙路卡同蒼響
蓋歐卡基本唔極巨，永遠都係搭龍捲雲順風噴水，極巨位會係後排既刺龍王/巨金怪/紙禦劍
固拉多就多元D，有加入空間晴/花之禮
單神真係好難玩

蓋雲好鬼廚
又噴水又打雷又暴風

見過銀鳥，硬撚到仆街，多重鱗片配弱保，本身又高防，條友配冥想同羽棲。根本打唔入

收到風
今年出Pokemon GO Switch Edition
由一球超豪做主角

fuck u

水君特別版？

呢d路邊寵點會係特別版

水君係雞係公廁

一球豪打到黎
水君阿爾宙斯無得避

鳴呀，點解係我

最後小智冠軍戰打豪
豪第一隻就出無極汰那
之後水主 火主
打到雙方最尾一隻水君vs 比卡超
唔係逆屬性
小智再次唔識打輸左

想換隻非繁中6v百變怪黎玩孵蛋

可以提供：
大師球/金色王冠
重量球圓陸鯊
愛心球迷你龍
月亮球多龍

有無圓柑空球

小智有幻獸咪仲廚

除左冇速度球之外
其餘6個都有

今日係節分之日，一路向著福神嘅方位食惠方卷一路許願係日本傳統嚟
有咩願望想許不妨試下

想DP remake唔好變劣化版

唔值得為Pokemon浪費一個願望

咁食多條

等級球換英文版6v公廁？

十條，我要食十條

好丫，
巴打幾點ok丫?

依家ok
你ok就比code

Ok
30624700

連緊

係時候搵日開亂數捉返堆6v百變怪返黎
開始無貨

Thx bro
即刻拎佢瘋狂孵蛋

比蓋歐卡射到而家長期擺隻金剛猩喺隊
青草滑梯一野轟落去

生多啲寵上黎對戰

應該得返佢仲可以攞正牌叫寵物小精靈

好似話XY開始青文都跪咗要出寶可夢

Pokemon DP remake
月姬remake

月姬remake買PS4定Switch好

我冇PS4

4月份周邊
有一半寵係來自DP...

Strong Hold!

原來今個月神獸規啊

打波子機
見到菊草葉 火球鼠
總覺得好似少左隻

邊隻啊?唔係齊啦咩?

火鳥唔係鎖左閃咩？
點解會有人有定係一定無鎖閃？

係鎖閃
不過人地用高科技都係禁幾個制既事

水主咪燈籠魚囉，仲有3隻添

而家換定聽晚先

聽晚先 係財經台大戰緊鄧紫棋

ok,see you tmr

半年無上巴哈換寵區
乜依家啲台仔型到用2個柑果球徵配佈

本身比條友用風妖精開欺空陰左諗住輸硬
點知佢用冰馬唔極巨比我反殺返
結果要極巨夜巨人

極巨夜巨人同極巨超能貓一樣雞肋

wt7

集思廣益
投擲鬼打擊鬼用咩球種好

紅色 等級
藍色 重波

依家用連打制刷夢球
然後用夢球上巴哈1換4球種表示輕鬆

多得聖老夢球已成公廁波

得連打制得天下

我尋晚執sheet發覺我仲有另外30隻mark咗你名

想睇下你level波果行mark我名係咪未換

那媽星係咪齊ub波
想射你啲ub波

射呀 係你個page 到留低你要咩 我再填我想要咩

唔撚係掛

mark咗係連登共用我果板
Total 48隻

那媽星要等多陣sorry
我搞掂晒會即刻通知你！！

好呀 唔緊要

明明我見你晚晚係到玩Zelda 無雙

係 所以未生哂
邊打宇宙gem邊打薩爾達

愛你私人送嘢俾你！

我都mark哂啦
睇你今次會拖幾耐

你果堆有一大半唔洗遺技 表示輕鬆

Btw 我bw兩隻格鬥佬唔係夢特

咁我改走啲格鬥佬佢

改走哂啦 你再睇下啦 冇夢特再改

今晚睇 今日返咗office做嘢

（多圖）鄭家純帶眼鏡個樣真係好正

好大

年紀

我個page好耐無更新，唔記得

連打A就可以

主機ys
副機要keep住改時間re game
通常一邊煲劇一邊整

想買比卡超床單
唔知邊到有得買

我有兩set

一套黃色一套黑色

唔買辣殺鱷？

無呀屌你

柴灣封咗 維維點算

寫鄭家純=唔洗睇
寫雞扒妹=可以除定褲

明明都好正

瞓醫院

2021

除咗誘餌球袋獸之外其他都ok

啱啱發現條仆街比咗普特我

轉左啦

想問吓,如果想同fd一齊玩,係咪要買埋switch個會員?

上網玩要,面交連唔使

明,唔該巴打

gay bar互射球種

睇錯gay bar互射種

面對面4p

仲有一個星期過年
仲有10日就情人節

已經追蹤咗FF
你一開你問我答就搶頭香

邊個話我一定開

搵定games 情人節獨玩

FF預告情人節要攬女過

我已經準備好game list 新年24小時開台

無雙, 機戰T, Portia, 礦石鎮, PKM迷宮

冇劍盾嘅?

機戰你想玩勇者王嘅話你拎3ds直播機玩BX可能好過垃圾T

內傷PIN THIS

點名

我接力 機戰R同無水主既PKM波子機

留名等睇電童無雙

玩R為左電童
剛剛好20週年

爆 碎 重 落 下 ！

定玩機戰mx好
都有電童
仲有eva
R玩過劇情可以
Mx未玩過

兩隻我都玩過，我推薦mx

咁mx啦畫質好少少

不過同R相比MX有兩個缺點
1.UC系機體唔多好用
2.故事主體係eva同翼神世音，所以故事核心相比其他機戰嚟講係要花時間消化

如果接受得到嘅話，我好推薦玩mx，佢d crossover做得好正

抵啊，５００円一隻

你又要逼鳩我post出黎
6V配佈啱性格fini

屌娜星生左幾隻先發覺隻月球禿鷹都係普特
屌佢老味同一個OT名

咁其他系列嘅禿鷹係咪都係普特？

得月球係

pkm劍盾都乜無人玩
其實依家仲賺唔賺到？

長大了，收晒入地台

又話賣隻心金比我

廿年嚟最好賣嘅pkm點會冇人玩

都唔知喺邊

新年係時候執屋了

習慣年初一大掃除
再塞多啲嘢入去更加揾唔到

塞埋餅劍盾入去

我又轉左啦

孵咗一大半了

今晚有冇對戰

你開台咪有
你隻貓出現過兩次就失咗蹤

立方栗都3.0我都冇時間整埋隻仔
整好先開得台

明明以前立方獸係花名嘅sign

唔係大朝北鼻？

有無偏波台？

66?

我係立Z唔係一般立方獸

同林巴換唔換

等級果set應該我係mark左位但未揀生咩比你，果堆你未生就由佢先
本身果堆今晚10點半ok

但我見我有30隻又係mark咗你名但未換

10點半再搵你

咩黎，隔左咁耐我唔記得要再生咩

咦 我睇返原來果SET已經係HOME
我唔記得刪MARK

pkm幾時有

Sony 正在研發「動態難度」系統，BOSS強度會因玩家實力自動調整

ready

無哂電，要等多我一陣

8177 7778

黎緊

夢特+10碌

唔係仲有一隻咩

甜竹竹生錯普特，俾少少時間我

咚咚鼠都係普特

單性溝唔返嘛

@蕭小姐

#874

甜竹竹溝返夢特，code照舊

孵好48隻了

Trainers, get ready for our annual Pokémon GO Lunar New Year event, featuring various red Pokémon! In celebration of the Year of the Ox, we’ll be releasing Timed Research featuring Tauros, the Wild Bull Pokémon!
Plus, Gyarados will be able to Mega Evolve for the first time in Pokémon GO!

居然識叫Lunar唔係Chinese

聽日換

有得好似BW2咁比你揀都偷笑

內傷呢排咁得閒孵既

點都要照顧下其他地方嘅
越南馬拉新加波都有新年

成單野好好笑
入到去啲犯問「你衰咩」，答「我改pokemon所以入黎坐」

WFH坐到悶
左moon做嘢右moon生蛋

有D公司好撚豬照叫Chinese架

依啲講出黎好似會比獄犯排斥

佢賣貴過個日本人咁多，賺既應該夠佢養大個小朋友兼供埋佢去外國讀大學啦

因為蚛蟈PKM GO第二個SERVER所以用LUNAR

佢當個仔狗咁養炸
送佢上大陸寄宿學校就有可能
邊會送去外國

想覆內傷佢上埋經濟日報…都係喺度講算了

有無link

噢 我以為賣寵
依單我知

所以喺度講算

俾我就放生
都唔係色違 仲要個體有缺陷

生到色違就要懷疑有冇放錯老豆落飼養屋

有陳凱琳依個存在我相信世上無嘢無可能

紅線加不變石都可以整個套餐賣
有咩係無可能

佢係唔係色違咁簡單
富迪父母生催眠獸咁

塞咗係觀塘R道一個半鐘
表示開心

每日屌官塘老母

不過咩係觀塘R道

鯉魚門有護主犬用火推燒車

觀塘繞道

遲到會唔會比人屌 ？

唔會 已經同咗admin姐姐講

每日屌內傷份工

內傷有姐姐同事
這些機會....

去譚仔做都有好多姐姐同事

有無巴打可以施捨一隻有冷凍乾燥既貝貝龍比我

果d係嬸嬸
你地識唔識年齡層分類

曾經係姐姐

勿演實小勒

留Code?

FF唔洗返工

lunch time

屌你推我舊post

8888 3333

ok依家on

巴打多謝曬

表示認同
Hugo搵你

見到了

就快爆post
新標題寫乜好

空友/誘/重/心球換狩獵地鼠/胡說樹/寄居蟹，競賽鉗刀甲蟲/土居忍士
有無人有興趣

每日屌DP remake
每天關心DP remake出晴報未

有咁期待咩

貼Regina BB上去

貼Regina Ho

點知係Regina Ip

變埋Carrie Lam

內傷都冇推post,佢用不推文

5g

咁你堅係推啦屌你屌你

食緊飯 , 唔好提d仆街阿嬋ok ?

幫呢個P0St上熱門

琴晚有民調打黎問香港民生經濟評分
我真係好認真咁比
佢問我集會自由 社會安全 各司長既滿意程度
十幾項入面冇樣我可以比合格

做咩唔奶共

唉

我就係唔想推

有無講光復香港

民調姐
不過民調分低又點 政府都唔會改變

意見接受 態度照舊
同GF一鳩樣

電話實名制之後講咗可能拉鳩你

點樣證明傾緊電話果個係我本人

係你要證明唔係你本人

#153 DP Remake咁大件事GF仲唔講

辣殺政府

搶1001

PKM世一

夢特加十蚊

我1001內傷開

既然咁多人憎我，等我再去盡d先

當仔狗咁養

1001 hunter

林奠正仆街

港共 : 國安法凌駕所有法律基礎及常識

蟲之呼吸

已完

1000